將軍澳被拉手足係避車處疑被毒打，記者到達時警察立即上車熄燈

#手足報料
‼️‼️‼️‼️‼️‼️

「將軍澳蘇小朋友送去差館途中停咗係環保大道避車處疑被毒打，記者到達時警察立即上車熄燈」

現時身在將軍澳警署
朋友正努力聯絡其家人
‼️‼️‼️‼️‼️‼️
Source:

#AM7361 / #AM6329 / #AM6290 / #VB5469 懷疑被落車私刑蘇手足被呢4架帶左去將軍澳警署

推

用曬石紙遮住部車 明顯唔想比人知入面發生咩事

冇人推？

Push

之前傳有女人慘叫就係將軍澳狗屋
呢班狗係咪想申請飲雞尾酒?

頭先睇到live突發都唔知做咩

好似唔係私家車係白色長車？

推爆個post 一定要搞大件事
唔想個手足比佢地打死

pushhhhhh

段片邊到影到d狗打人

推！！！

屌黑警

黑警死九族，屌你老母

曱近平

推 聯絡到未

push

推，天佑義人

好人一世平安

推爆佢

推呀

推呀屌

律師搵到蘇小朋友未？

Pish

日鳩日私刑

夠喇夠喇唔好打喇死人喇

推撚爆佢

全港最賤狗屋應該係元朗 太子 同將軍澳

Tui

dqlm

Dllm

點解無阻膠出現阻止
打死人喇

甴近平

11月9日：7區開花！香港人反抗！

屌你老母！！！

屌你老母

屌 黑警

將軍澳狗屋最多毒打，跳海
屌你老母mon po狗

覺得一d都唔意外

黑警甴做好多陰濕野，大家唔好麻木，我地可以憤怒同無力，但唔可以麻木！

任何時候都要記住
黑警 = 恐怖分子
唔可以鬆懈同埋要保護手足

仲有天水圍

下 幾時既事
邊度有得睇

黑若死全家

幫推

推啊

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

有關阻礙救援
我唔想再開po 巴打幫我開

Dllm 死甲甴

建議可以效法3年8個月
亦可起慰安婦中心,女示威者可放入去

tui

幾秒打 樓主on9?

一撚定有招呼，返差館熄燈會再打

阻膠返左屋企涼冷氣啦

酷刑罪

屌

仲要申請？

721831

無知一問，咩係雞尾酒

啤酒紅酒雞尾酒 就係咁簡單

認真咩巴打

點解可以咁cls

推下

又私刑 死黑警慘死全家

申請咗幾個月，打完飛機呃正評未

保護黃絲車

有律師未

要推到有回應

dllm

831

Up

我無嘢講

推推

留名

雞尾酒攞黎飲的

習曱甴

推呀，
救人，驗傷

一定係落車痾尿啦

會唔會真係無知到咁

有上報待別出位個啲全部共同點都係以前都係多古惑仔，呢啲環頭打慣人。

黑警私家車例牌拐走少女

屌你垃圾狗察仲話維護法治

無記者依家班狗殺人強姦咩都做

狗察就係用以暴制亂之名做乜都無人管

你期望呢d核彈會用咩用
總之人權點都唔會一致通過到

幫手搵料

幫手推到上報

上網search 下啦
大把款 咁大個人酒吧都未去過

死曱甴

巴打小心 條友都唔知係咪警畜 想你講啲咩就屈你網上鼓吹暴力

死黑警!!

多謝手足，不過我只係反問佢係咪真係咁無知咁大個人酒吧都未去過唔知咩叫雞尾酒，識上連登唔識Google

不過如果係狗就完全make sense

pish

警畜蓄意謀殺完人仲毒打要求討回公道嘅市民

我願意罷工

用黎醫愛滋

Wow

你老母嘅職業係咪雞

咁撚多證據無事屌你老母啦

警畜又想上黎扮野cap圖呀?

推! ! !

原來係魔法sor我係柒頭

慘叫完之後半個鐘有狗搬白膠箱上旅遊巴
之後第二日又有浮屍，有個白色膠箱晌附近

推呢個

咪撚再理何君堯，手足最重要

屌你老母死黑警死曱甴

班曱甴俾手足玩左成晚 一定搵人發洩

推啊屌

成班恐怖分子

推 點解冇傳媒報既

5點科大公開論壇

有消息未

得個講

搵到手足未

殺人犯

已經有社工處理緊
Ps.我同學

賤格
又話維護法紀？
你照下鏡你而家似乜嘢？

屌佢老未 私撚刑完未

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

司法覆核：推翻《緊急法》及《禁蒙面法》

告鳩黑警：警暴受害人訟費

本身已經打到成面血架喇喎！班正仆街

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

知咩名，放出來後去訪問佢

tg group唔係話有議員同民陣幫手??

Tui dhlm

出左黎，返左屋企抖
唔好問點解知